[
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/YTXsltBDkAn0L9qhSMnrOEZz9pIb-JeSpoaT97g4XCo/rs:fill:266:150:1/g:ce/M2JiYTdiOWEtNTU2My00N2ZhLWI0NzItNTc5MGJlYzg0NzM3LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Disco, I\u2019m coming out",
        "date": "du vendredi 14 f\u00e9vrier au dimanche 17 ao\u00fbt",
        "location": "La Philharmonie de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/dIUpFZonCS4Av_8OGGh7wG876Cp1HGBtz91plhXo3YU/rs:fill:266:150:1/g:ce/OWMwODE1YjQtZjRiOC00NDBhLWJkMWYtMDlhNTMyOTFkN2UzLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Into the Light",
        "date": "du mercredi 9 avril au dimanche 31 ao\u00fbt",
        "location": "La Grande Halle de la Villette",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/RN1BldBPD_fXDd4MeBOmp7YLOwrhAnhuzw1GVB9Bylo/rs:fill:266:150:1/g:ce/NzRhMjFhZDYtOTA3ZS00YjY5LThiYzAtZDllZGU4OWY0ZDA3LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Wes Anderson",
        "date": "du mercredi 19 mars au dimanche 27 juillet",
        "location": "La Cin\u00e9math\u00e8que Fran\u00e7aise",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Ad9e7Pp79Oxg8_pE0LEwGLKe8i-Dl_ouEpSB0seMx-E/rs:fill:266:150:1/g:ce/Y2M2ODFjZDQtMjRjZC00NTg5LWE1YWEtMTAzYzNkMTcxNzUxLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Richard Avedon \u2014 In the American West",
        "date": "du mercredi 30 avril au dimanche 12 octobre",
        "location": "Fondation Henri Cartier-Bresson",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/BpB98IaoWTYYdKkpUsxq3GuYhcNhkoVSTy_MWBqIoaI/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTJiYzg1OGYtNzY4Mi00NDkwLWFjODctZTU3M2Q2OGE2NjdjLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Niki de Saint Phalle, Jean Tinguely, Pontus Hulten",
        "date": "du jeudi 26 juin au dimanche 4 janvier 2026",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/CQr-LZZ4MlNS_wvt5XUJ-r5vNMBvZk_Z2k_atuOPAHs/rs:fill:266:150:1/g:ce/YWRlYWRjYWEtMjkwYy00YjI4LWI1ODktODYxOTNiNjllYTM1LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Horizontes - Peintures br\u00e9siliennes",
        "date": "du vendredi 6 juin au vendredi 25 juillet",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/GZ38usFgL20mTAkA5e8vIyQCFcfpj56KDP6-GarMFKM/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZDM1NDI2OWItNzFlYS00M2JlLTkyMTAtNzBiN2MzOWJiMDMyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Transparence - La premi\u00e8re exposition du Palais des enfants",
        "date": "du vendredi 20 juin au dimanche 29 ao\u00fbt 2027",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/_mmOcIB31JYMK4k7eZGxPDdq2Br9Z6gVwzZUQ1JGfxA/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTk0YzczNzQtMzcxMS00NzExLWEyZWUtYjMzMTQ2OTQ4ZTE4LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "EUPHORIA : ART IS IN THE AIR",
        "date": "du vendredi 6 juin au dimanche 7 septembre",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/BPeymSx1qUebyL0WEEyR211hWNP8Kl_ReHbOe7bfbAQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZTE2NzAzOGUtODdlMy00OTZlLWJkNWYtZGQxNjJkNDI3M2UwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Ernesto Neto - Nosso Barco Tambor Terra",
        "date": "du vendredi 6 juin au vendredi 25 juillet",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/lhHRudVhp3xEOHbRDJJdyDoMk-3eqC2fUqolXKgLNmw/rs:fill:266:150:1/g:ce/N2M0Y2E3YWMtY2QzNi00MzFiLTg4YjctNGZhNDJmZmVhODczLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Tapisseries royales - Savoir-faire fran\u00e7ais et tapisseries contemporaines danoises",
        "date": "du vendredi 20 juin au dimanche 17 ao\u00fbt",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/ro83I9uMGQsXC-PmHTJKRb2KzEm_jKfdM0giyfbBGEo/rs:fill:266:150:1/g:ce/NTM3ZmNmMzAtODk2Ni00MTdhLWJkNDUtMDQzZWM5YjhkMjg1LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Worth - Inventer la haute couture",
        "date": "du mercredi 7 mai au dimanche 7 septembre",
        "location": "Petit Palais - Mus\u00e9e des beaux-arts de la Ville de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/mOJE_eBvQHxYeteKRa3OVCJDelmtr-VDTz4NNRQqJYg/rs:fill:266:150:1/g:ce/M2M5MmQ3YTUtNDFiYS00ODYyLTgwMTctMjE3MDIzZTIxMTFhLmpwZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "Cyclop / Jean Tinguely et Niki de Saint Phalle",
        "date": "du vendredi 20 juin au dimanche 4 janvier 2026",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/8poBAWG4jLCzOH9LndVNgNoDlSI45F2gaZ2ClhD_YeA/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGI0OGE4ZWQtYmU4MC00N2Y1LThmYTktNmFjZjZmYzAwMGNhLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "CLUBBING",
        "date": "du mardi 13 mai au mercredi 1 octobre",
        "location": "Grand Palais Immersif",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/k1p52jaIs3WEL6priOQyTcS5CEibqYKcn4KSBMPwO7Y/rs:fill:266:150:1/g:ce/Mzk3YTM3NDgtYjZlNS00YTM2LWExMzAtZDQ2ZGFiMzk1NzQzLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Art Brut - Dans l\u2019intimit\u00e9 d\u2019une collection. Donation Decharme au Centre Pompidou",
        "date": "du vendredi 20 juin au dimanche 21 septembre",
        "location": "Grand Palais",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/7l9CVX669Nq-47zS18m9FWgXXzms9YNx-dkMXj1pK4E/rs:fill:266:150:1/g:ce/YmRlMzUzNjktZTkyOC00NmVkLWJlZTgtMDBhYWUyYzk2ODg4LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "100 ans d'honneurs, Destin d'un mus\u00e9e, destins de d\u00e9cor\u00e9s",
        "date": "du mercredi 25 juin au dimanche 23 novembre",
        "location": "Mus\u00e9e national de la L\u00e9gion d\u2019honneur et des ordres de chevalerie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/P8afFwmT3e2__E2_RRKxQXRK7bkgM9zUekupgF0BDgM/rs:fill:266:150:1/g:ce/MGI4ZDk3OGMtMDgwMy00NDg0LWIyYTItZmNjZDA5ZTg0NTcwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Danser",
        "date": "du mardi 2 juillet 2024 au dimanche 28 juin 2026",
        "location": "Cit\u00e9 des Sciences et de l'industrie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Xw7jI4KgSk2csQIxxD4UURA6z94fUSyZ8QfuZuTuMdI/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzZlNzA2NjEtZDg0NC00ZDZiLWEwNWMtODZjNzdmNmNhZjYwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Mission Spatiale",
        "date": "du lundi 23 octobre 2023 au dimanche 16 novembre",
        "location": "Cit\u00e9 des Sciences et de l'industrie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/EP1sS-oftNQYqJH-_vSlC6WceOIdGqD-tTRMGwv1iNU/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTc1NmNiNTMtN2E3NS00NmU3LTg5NGEtNTM5N2MwMzRhZmY2LnBuZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "The World of Banksy",
        "date": "du mercredi 22 janvier au mercredi 31 d\u00e9cembre",
        "location": "Mus\u00e9e Banksy",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/j3mC2lS7vyYWc5sQ3jZRSaAbfMJMzgpBPN6XgphcHAA/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTFhYWJjMTQtZmEzZC00M2RhLThkZTMtNzFkMDU3MTg3MWJmLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Chiens et chats",
        "date": "du mardi 18 f\u00e9vrier au dimanche 28 juin 2026",
        "location": "Cit\u00e9 des Sciences et de l'industrie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/lZezlY2Mxo2cPJpVC72AF3yH40kGkt0qewQpmDgJ_D4/rs:fill:266:150:1/g:ce/MmJiNGRkMjgtNzYyZC00Mzg2LWFkMzItZDMwYzgyZDNhMWZlLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Symbiosis - Avec la Sharon Eyal Dance (S-E-D) compagnie",
        "date": "du samedi 4 janvier au jeudi 4 d\u00e9cembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/x5pmmGnyt6WWtDl4Ku3xfC1mVG1_B3d3dRfURVXJfI4/rs:fill:266:150:1/g:ce/OWE3OTMyMzgtY2VmNS00NmUzLWFmOWMtYWM4ZGI2YTYwNWE0LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Paul Poiret, la mode est une f\u00eate",
        "date": "du mercredi 25 juin au dimanche 11 janvier 2026",
        "location": "MAD - Mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/xWohc2zjLtpS0lhegYbHBmZjplrs-S4-7K8aCApCRks/rs:fill:266:150:1/g:ce/MjA5ODRjNWYtNTdkYS00ZmJiLTk3MDYtNTFjMDVjOTE1NGRlLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Bambou. Du motif \u00e0 l'objet. Printemps Asiatique 2025",
        "date": "du jeudi 5 juin au dimanche 14 septembre",
        "location": "MAD - Mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/dTCqn0Nk8l-qsVJPC1f9fiFS3wcDle4AHHsumlOuKto/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzkyNWE2YzgtYTNhYi00OTQyLWI0MjUtN2Y0NWNhNDdjNjMwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Disco - Vivian Suter",
        "date": "du jeudi 12 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/S1Bx38JnOrW2uLwbSzTn5ufDPQHZyIIwVdtBpj0jDVE/rs:fill:266:150:1/g:ce/NzgwYjA4YzAtODkxNC00NGMwLWFjMjEtZDc3Y2Q5NmVlODUwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Th\u1ea3o Nguy\u00ean Phan",
        "date": "du vendredi 13 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/hCksFCAEGOMCeyffORFxVQ4wPqrhhoINVUZjUFR4os0/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTJkOTc5YTQtYmQzMS00ZGRmLThkZTQtZDNmYmEzYzMwZTljLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Chalis\u00e9e Naamani",
        "date": "du vendredi 13 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/A-53dWDoN7yYBTB-CVk8WK7dcSaNGAs2KEeyhL9NHxw/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZDRiMTE2MjktNGI2MC00YTQ2LWIyMzMtMmJhOTU5MTA0ZjI5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Bambou. Du motif \u00e0 l'objet",
        "date": "du jeudi 5 juin au dimanche 14 septembre",
        "location": "MAD - Mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/pUQQqmQT_QcsQD_NEfkdQfuo1xel-Vev089UYc2k2Rc/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTk5YThjZjUtYzMzNC00NDRmLWIyZWMtZGU4ZWIyYmRmMjdlLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Octogone - Chalis\u00e9e Naamani",
        "date": "du jeudi 12 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/eTqu8cys-WGsfGcTqknXKbmZJlnsTokRMa2EFIO6Y8A/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZTMyODQ3MmQtMzUwMC00YmQ3LTk2NDgtNGE4ZTE4YjE5OTE0LmpwZw.webp",
        "category": "th\u00e9\u00e2tre ",
        "title": "Charlotte",
        "date": "du dimanche 1 juin au dimanche 26 octobre",
        "location": "Artistic Th\u00e9\u00e2tre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/wn87uL9YVB2hq4oGfskcExmtOpaoPxC-I1qDdmPChaY/rs:fill:266:150:1/g:ce/Mjc0YTcwOWQtMGZlYy00ODllLTgxMmQtYzcxNmNkMzJmYTBmLnBuZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Exposition \"L'Afrique et Elle\" de Fran\u00e7oise Huguier",
        "date": "du mardi 27 mai au samedi 26 juillet",
        "location": "Polka Galerie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/9YRyMq5V4wpowqF1YCfo5UELo7qWCTK16udlDOWtTVo/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDBkYTgyOWItODFlZC00MzEzLWIxNjQtZDU5YmZjZTExYWY1LnBuZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Exposition \"Le regard de mon p\u00e8re\" de G\u00e9rard Castello-Lopes",
        "date": "du mardi 27 mai au samedi 26 juillet",
        "location": "Polka Galerie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/ZEJ4yF4MG6CmtGMUtWcXLp3nN7yEIa3Ttsaq8gb07so/rs:fill:266:150:1/g:ce/NzQ0OWEwOWYtYzUwZi00Mzk2LTg0NDMtNjk2ZmE4MGZmNTEzLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "LE SOLEIL TOMBE SANS UN BRUIT - THAO NGUYEN PHAN",
        "date": "du jeudi 12 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/UWU69Oh6988jysglbQtxixzXA8N1ah-hJ6_Dty2-zCo/rs:fill:266:150:1/g:ce/Y2ZjMjAzOTktNTJjYi00NzVkLWExZjUtZjk5ZDg3M2ZjNzEyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "[FOCUS COLLECTIONS] Bambou, du motif \u00e0 l'objet",
        "date": "du jeudi 5 juin au dimanche 14 septembre",
        "location": "MAD - Mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/FrRkhikAg_15lvdp0MDkXhxLPx22jTBDn77C5RAJamA/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGQxZmY5NzktMzI2MS00ZWIzLWE4MzctODE0ZDVhZTAzNDIzLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Il faut sauver le Joba Mena : enqu\u00eate \u00e0 Madagascar",
        "date": "du mardi 14 novembre 2023 au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "Palais de la Porte Dor\u00e9e",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/hGXXzjz0suilKFOkiSitAc5fLeipsfLaP1B-QzVwtYQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/YzYxNDY5NmQtZDlkYS00OTIzLTk0YjMtN2Y2ZmQ3Y2MzOTY2LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Les collections ont leur bande-son - Nouveau parcours sonore du mus\u00e9e",
        "date": "du mardi 17 septembre 2024 au mercredi 17 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Quai Branly Jacques Chirac",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/xTyInbm41XG_-qn7Wzd0Wm41pupf9K0baJbtS92xaRg/rs:fill:266:150:1/g:ce/YzgyMTJlMGItZGZhZi00MmZjLWJmZGEtOTgzODdhOGJlNGFiLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Mission Dakar-Djibouti [1931-1933] : Contre-enqu\u00eates",
        "date": "du mardi 15 avril au dimanche 14 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Quai Branly Jacques Chirac",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/O-u6ASLPr-R7IwuzdkyFqAcWeXttjONqLPdKzV7F9WQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZDI2YWJlYzEtYzNmZS00ZDc0LWExOTQtNmExYjJhZmQ1MWQyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Tar\u014d Okamoto - Un Japon r\u00e9invent\u00e9",
        "date": "du mardi 15 avril au dimanche 7 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Quai Branly Jacques Chirac",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/55EtwjFIR9uI-tvaLXUL9m67ruYh1P3ClElTDDPRg2g/rs:fill:266:150:1/g:ce/ODNmMGQyOWQtMDI0ZS00ODYxLTk5MjctOTcyMjI2Mzg0NmU1LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Silence",
        "date": "du mardi 10 d\u00e9cembre 2024 au dimanche 31 ao\u00fbt",
        "location": "Cit\u00e9 des Sciences et de l'industrie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/tOE6zXbDNhns0-Qc7tzHJ8K208-KzKvp-QRUSv2jyrw/rs:fill:266:150:1/g:ce/NjA1NDY3YzEtNGMzMS00OTY5LTlhNzQtMmM2YjBlYWMyMWViLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Yazid Assoumani",
        "date": "du dimanche 5 janvier au samedi 23 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/GtDI85lXm4HXarY7dcYKAB22GBhQD5KTVKa6lqu5wec/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTAxM2JiZjItNGQyZS00YzBlLWJjZWEtZWM1OTE5NDgxZGY5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le chantier du Canal de Suez Photographes de Louis Cuvier",
        "date": "du mardi 18 mars au dimanche 14 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/PA72Ya0s6yf2FJU4S5xUiYQjSR7SFVbDLZD9y2R2hbs/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTI5ZjYyZjAtYTAwMi00Mjk1LTgwODYtZjA3MzA0NDY4N2FmLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le Conservateur, le cercueil et la barbe",
        "date": "du mercredi 15 janvier au lundi 15 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/FH6tVo2uCSDPW3ptMYtcTjTopQZcBFqDGCGbaZL0res/rs:fill:266:150:1/g:ce/MmQ0NzhmMjktMGExYS00NjM1LTk5NmMtMmY1ODZmOWEyZmJiLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "The Met au Louvre - Dialogues d'antiquit\u00e9s orientales",
        "date": "du jeudi 29 f\u00e9vrier 2024 au dimanche 28 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/o21Gl2UNCWIs3nIQ3t3DL4dFIB3AU1wHkE22SNRp_YY/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTI5NzYwNWEtNzVhYS00NDMwLWExODUtYTU3NzE1OTg3M2YwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Une passion chinoise - La collection de monsieur Thiers",
        "date": "du mercredi 14 mai au lundi 25 ao\u00fbt",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/6bWvhf4jeWElk5-B9mOrlIdgbqrTtotEQSB4n5-1_40/rs:fill:266:150:1/g:ce/YjZiYWYwNmItNjYxOC00M2VkLTk4MjAtMWVlMGJlMjU3MjM0LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "LOUVRE COUTURE - Objets d'art, objets de mode",
        "date": "du vendredi 24 janvier au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/bNK6ezhc_LSWKVHOc4u5-JextH83s3M8rMb-EG91DsA/rs:fill:266:150:1/g:ce/MjIzNGZlZDQtOWU4My00NjU0LTg1NmItNDA3NGE5NjgzNjI5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Gabriele M\u00fcnter, Peindre sans d\u00e9tours",
        "date": "du vendredi 4 avril au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "Le MAM, Mus\u00e9e d'Art Moderne de la ville de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/YEIMzKLHJMk8MZMEiDDjEZWZGhmvo5IepmpywbZgDME/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZTViYjViZGItYmRjNy00NjMzLWFlYTUtMTBlZjVmY2E3ZjE3LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Matisse et Marguerite, Le regard d\u2019un p\u00e8re",
        "date": "du vendredi 4 avril au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "Le MAM, Mus\u00e9e d'Art Moderne de la ville de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/9G-NKDMqCXIGbiuSdXQ2EMJqNOmK1XdwNoPHCgZ6KQM/rs:fill:266:150:1/g:ce/YzE3ZGQ3ODctMjhmNy00YWQ1LWI1NjItM2M1ODQ3Y2Q2Y2RhLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "ALPHABETA SIGMA (Face A) - RAMMELLZEE",
        "date": "du jeudi 12 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/mW7ehLA_9B-RzLy1Vrm22cqCKp0RoVPlMyVeWDNmeck/rs:fill:266:150:1/g:ce/YzhlM2E0ZWMtNDdlMi00YmY1LWExMzctZDZiYWRiMzY0ZGY4LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le Paris d\u2019Agn\u00e8s Varda - de-ci, de-l\u00e0",
        "date": "du mercredi 9 avril au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "Mus\u00e9e Carnavalet",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/5YM0VJSo4zFNsjNAph4HFWIwDWDdcZE-2UP-rVGsLlc/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGNmMzY4YzYtM2I0MC00YTcwLWE3MTYtZDAzOGZiNjE4NTY1LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Tsuyoshi Tane",
        "date": "du mercredi 18 septembre 2024 au mardi 4 novembre",
        "location": "Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine - Palais de Chaillot",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/n0kudFadK4mP3t2d9HnQaPrEOYJhsc2RVLqFoGR8BTU/rs:fill:266:150:1/g:ce/NmI4NjA5YzctNjY1NC00YThkLTljNjktMWJlYTM5MTlmM2EyLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le Mur de Berlin. Un Monde Divis\u00e9",
        "date": "du mercredi 14 mai au dimanche 28 septembre",
        "location": "Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine - Palais de Chaillot",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/dQjEgn4GMPDQcdKQa7V-a16MZ0dyfiA46eKDIq1vkdA/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDZmNDM5NzQtOGQxNC00YWFmLThkODctOWFkYmU2ZmJlZTk3LndlYnA.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "D\u00e9serts",
        "date": "du mercredi 2 avril au dimanche 30 novembre",
        "location": "Grande Galerie de l'Evolution",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/t5TVcu_4hSFInKxVZWoIx_U6g5tmySng5lYlCtkEPb8/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGQyMmQwYjktYzRlZC00ODE3LTgzOTYtODYyNjM5OWY0ODc2LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "LA COLLECTION",
        "date": "du mardi 12 mars 2024 au vendredi 12 mars 2027",
        "location": "Mus\u00e9e Picasso",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/uM9Hg4DvpbBur1eg84hhVmmXR83JELK9sMbz_SqlqUc/rs:fill:266:150:1/g:ce/YTMwMDJiNTYtNmQzZi00OTEyLTgzNmQtN2YwNDA3ZjBiOTNmLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Philippe Perrot",
        "date": "du vendredi 4 avril au dimanche 2 novembre",
        "location": "Le MAM, Mus\u00e9e d'Art Moderne de la ville de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/KWfM6hA5NQ9GB5OsQtcE_yB8tVJMMF0hb9RiSzYkfD0/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWFmNGYxM2UtNzlmYi00ZTdhLWFhNzYtYzk2NWJhNmIxNTU5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Musika Automatika - Projet laur\u00e9at de la r\u00e9sidence sonore 2024",
        "date": "du jeudi 13 mars au dimanche 22 f\u00e9vrier 2026",
        "location": "Mus\u00e9e du Quai Branly Jacques Chirac",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/wKHnNpQqxKSYugJoC8Qchpnkw6y2FUvTnCk4JtnNOhA/rs:fill:266:150:1/g:ce/MmZhZTFlOGItNjBkMy00MGIwLTlhNWItNDNmZjA5NDIzYjdkLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Marie-Laure de Decker \u2014 L'image comme engagement",
        "date": "du mercredi 4 juin au dimanche 28 septembre",
        "location": "La Maison Europ\u00e9enne de la Photographie - MEP",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/ixNCCmQaOSpMTK0pLBebWgg7E2iiQlP8e4_V7QzoMT0/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzVmYzNhMTctNjJhNS00YWQ0LTlkNGItNWY0MTk1ZTcxYjE0LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Les cr\u00e9ateurs et l'affaire Dreyfus",
        "date": "du mardi 25 mars au dimanche 5 octobre",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Lzu6RdIdsYXvhYsD0kiTo4bTUw5nYeCVir3jocXufqs/rs:fill:266:150:1/g:ce/M2ZkY2U2ZDYtNWU3Ni00NWRjLWJhZDYtM2FlNmY1YWUxZWQ3LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Exposition - Al\u00e9as, pratiques de l'adaptation",
        "date": "du mercredi 12 mars au dimanche 3 ao\u00fbt",
        "location": "Le Jardin Des M\u00e9tiers D'Art Et Du Design",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/YwKg92N8OQzI0mJHSo7ilsO537jkuwGBcGOK8-gb0Sk/rs:fill:266:150:1/g:ce/MGNkMDExNWMtYmQ3OC00ZmUxLTg3MzYtZmJkNzVjMjA2NDliLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Machine arri\u00e8re, la radio",
        "date": "du mardi 6 mai au dimanche 2 novembre",
        "location": "Cit\u00e9 des Sciences et de l'industrie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/8r4za1uaE5k-x3UBrFh292oFe7VJ1QvGxBAqR3tdJ4Y/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTEzZGVlNmQtZjVhMi00ZDJlLTk0YjktMzE4ZWU4ZDBhYWJkLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "J\u00e9r\u00e9my Charbonnel dans \"Seul tout\"",
        "date": "du samedi 5 juillet au dimanche 27 juillet",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/BU-R0LsPgnZhjTEvOlmu2IrY8u2dV_wJYrWlKocy1lA/rs:fill:266:150:1/g:ce/YmQ2NDkwYTctNGFmNy00YTc4LWE3NDAtYzU4ZmMwZTRlMWNmLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Basile dans \"Bon revoir\"",
        "date": "du vendredi 4 juillet au vendredi 29 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/d_iMZWtwgp8yNdir9uZNGjLlqaBCP1YooXGFrt6_fPQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTE1MTdiNDUtMjA3Ni00OWJmLWI4ODctMjc1YmM4MGYyYTkyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le cri pour la plan\u00e8te, hommage \u00e0 Frans Krajcberg, Volet II : Le feu et l'air",
        "date": "du jeudi 22 mai au samedi 2 ao\u00fbt",
        "location": "Espace Frans Krajcberg",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/CV1UlLEZ81Ob83iEYzk0LacI6Ih8c-OF66Q8fRFrJhs/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDQ1N2MwYTYtNjMyMC00YTFhLWI0MDMtMDUyN2I2MzFmZTg5LmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Exposition \"Kyrnos Karma\" de Bernard Canti\u00e9",
        "date": "du mardi 27 mai au samedi 26 juillet",
        "location": "Polka Galerie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/o_gw2sCdfIOJ6oTdcPjtdfsfJLWjNNEqfDAJirDxxuY/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTk5NzkwMzctNDM5Zi00MmFlLWFhMWItZGIyNjRiZGZkZTBiLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Ilanit Illouz \u2014 Au bord du Volcan",
        "date": "du mercredi 4 juin au dimanche 24 ao\u00fbt",
        "location": "La Maison Europ\u00e9enne de la Photographie - MEP",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/-eXGBHR1FuQ1e-04hw2jlh5PYWQ-H9iC4RS-UEbBcEo/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTkzOTJmZmUtYmJiMS00ZDg1LThhZGMtMDdkOTUzN2Q4NGZlLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Welcoming The Flowers - John Giorno",
        "date": "du jeudi 12 juin au lundi 8 septembre",
        "location": "Palais de Tokyo",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/rJgfLC5avgepPV8U7R6RKfwcaAPrdanyPUOB8Gf6xAs/rs:fill:266:150:1/g:ce/NGM4MGNmZDItY2JiOC00ZDJmLTg4MDctY2M5NzVjNDEyZTgzLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "ANNA MARIA MAIOLINO JE SUIS L\u00c0. ESTOU AQUI.",
        "date": "du samedi 14 juin au dimanche 21 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e Picasso",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/wILuYAmgq9EKblyk0W2UWiVXPW5m7gTXXoNJEiAI98c/rs:fill:266:150:1/g:ce/MjQyMDhlNGEtNTY5Ni00ODMzLWI3NmYtOGJjMzNmYzE4MzBlLmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e after work ",
        "title": "AFTERWORK REMEMBER PARTY",
        "date": "du lundi 21 juillet au mercredi 23 juillet",
        "location": "Casa Loca",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/gRVnefq95pBYjgHFZHl4I9gnU4vCsSDT_JYBVb1sN-o/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWQ2OGMwYjYtZGRmOS00NTNiLWI2ODgtYTIzOTRkYjk0NjIxLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Africa Rising II par Barbara Chase-Riboud",
        "date": "du jeudi 22 mai au dimanche 16 novembre",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/hFpQudCmW-_vFU-FIrtGq6s_DzlgJUog3iJYfH5YOmU/rs:fill:266:150:1/g:ce/MDkxNzRkODYtM2VmMC00MzdhLTk2NDgtZTAzNjJlZjYyMDk3LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Jouer dehors",
        "date": "du mercredi 4 juin au dimanche 28 septembre",
        "location": "La Maison Europ\u00e9enne de la Photographie - MEP",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/1K2osircRmhhuKbrAc6c4IfTY7sLgM3OSC41K0t0Nqc/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTg3ZWE0ZWMtNGNiYS00ZTg0LWFhODMtYjNlMmVmYTA4ZDg5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "L\u2019architecture et son d\u00e9cor : une parure urbaine",
        "date": "du vendredi 11 juillet au dimanche 5 octobre",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/MPu1Z4fEVNr6zmStTqyae-8zZZXmQsg-sgxd3uo2WaI/rs:fill:266:150:1/g:ce/NGU2MzYzZDktMjBlNi00OWQyLTgyZWQtNzQzNDZmOTBmNzEyLnBuZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "DINOS ALIVE",
        "date": "du samedi 14 juin au dimanche 31 ao\u00fbt",
        "location": "Paris Expo Porte de Versailles",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Vw4brqfcOqOU4Ja_iM9top3FnlTWo7S57B8rIxgNiIQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/NGEzMzNmYmUtMjFkNi00ZDU0LWJkYzgtMDc3NDU4NWM2NzY4LmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Vernissage",
        "date": "du mercredi 9 juillet au lundi 28 juillet",
        "location": "Galerie Beaut\u00e9 Du Matin Calme",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/I5zdHn6FUoywmZGeJ6dHIyx6Zk25piV8LqjJIzkJjDs/rs:fill:266:150:1/g:ce/M2I5ZWVlY2YtMDk2Mi00YzFiLTgyZTMtNDFlODkyM2NiNGZhLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Exposition Collective",
        "date": "du mercredi 9 juillet au lundi 28 juillet",
        "location": "Galerie Beaut\u00e9 Du Matin Calme",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/tj7ePgKR7qL7vhsvwtum-nv_hsP9zEqTXCXY29jkXxE/rs:fill:266:150:1/g:ce/YWU1ODkwZDEtMmZkZC00ZGFkLTg0YTctZTYyZTZmMDk2ZmJhLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Lise Dehurtevent",
        "date": "du samedi 5 juillet au samedi 26 juillet",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/x8iae4Yp4dM9FR2KaqBOVkNP3qyz_zx5tDDHF9u-slQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZWRhZjIzZjctYWNiNS00NTFiLTllMGQtZjU1ODI2ODM1NmFiLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "\"Henner intime. L'homme derri\u00e8re l'artiste\"",
        "date": "du samedi 17 mai au lundi 13 octobre",
        "location": "Mus\u00e9e Jean Jacques Henner",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/GATAbUc3Ei0oH0bCZrrTAWio5WsyYe2NDM-Ujr-ZetE/rs:fill:266:150:1/g:ce/MDZjYmYwNDItN2UxYS00ZmY5LTgzNzUtNWIzNTg5ZTFjMzdlLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le monde selon l'IA",
        "date": "du vendredi 11 avril au dimanche 21 septembre",
        "location": "Jeu de Paume",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/cHoFivP-enF9uay2a7cwDC9cLpF3vC5ML5DEjDIIN5A/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmVkMDIzNjQtYzQ0Zi00MTMxLTk0ZGMtNTI3NTUwNWI5MTgxLnBuZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "Mondes Disparus",
        "date": "du samedi 6 juillet 2024 au mardi 28 juillet 2026",
        "location": "Bercy Village",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Hxb8Tb06JmUTsSY6Y2DVhcKafAqqXawnDXCu-Kdwq7M/rs:fill:266:150:1/g:ce/NTZlNWUxOTYtNjQxNS00YTVjLWIzY2EtZmNjYjFmMTQ3OTUyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Atala, 1801 - Voyage illustr\u00e9 au coeur d'un roman",
        "date": "du vendredi 4 octobre 2024 au dimanche 28 septembre",
        "location": "Domaine D\u00e9partemental De La Vall\u00e9e-Aux-Loups \u2013 Maison De Chateaubriand",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/f1YFLG5Il_faQvH20uOCmXYjFjn9jEtqYwS8EYmsflg/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmJkMmY0MjAtYzc2OS00MjVjLTlhZDMtYzBhMjVkN2E2OGQ2LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Christian Krohg (1852-1925) le peuple du nord",
        "date": "du mardi 25 mars au dimanche 27 juillet",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/jQW1V9bZ33ULmPTmQV2Xcn-fwpjpuGO7ccls08MliWo/rs:fill:266:150:1/g:ce/MjZhYzA0MzItMThkOC00MzEzLWJhMDQtMmNjYjVjYTY0MzQzLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Dans le Flou, une autre vision de l\u2019art de 1945 \u00e0 nos jours",
        "date": "du mercredi 30 avril au lundi 18 ao\u00fbt",
        "location": "Le Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Nl6d4U6YsjP-1CaSiDMHYSimQHExjVVonJ7AS9Duk0g/rs:fill:266:150:1/g:ce/M2UzZTdlZTUtMTg0ZC00NWM3LWI1Y2UtN2Q5ZGU0MjBhZjczLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Mamlouks - 1250-1517",
        "date": "du mercredi 30 avril au lundi 28 juillet",
        "location": "Mus\u00e9e du Louvre",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/TngJ_ML1BzKyeFiob6CrjoKsFWfczSOjW8Fln9NRp3w/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWJhZWNjODctMjU2NS00NDZmLTljM2UtY2JhZjU4MzY0ZmUxLnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Artemisia - H\u00e9ro\u00efne de l'art",
        "date": "du mercredi 19 mars au lundi 4 ao\u00fbt",
        "location": "Le Mus\u00e9e Jacquemart-Andr\u00e9",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/wpoQesh-EmsjTw4qr7AdW_QlzX3LRoRTF7cpqh7Z64E/rs:fill:266:150:1/g:ce/MjZiNTQyNWUtYzg3ZS00NWEzLTgxNzQtNWE2NWQ0ODRmMmMyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "David Hockney 25",
        "date": "du mercredi 9 avril au dimanche 31 ao\u00fbt",
        "location": "Fondation Louis Vuitton",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/dLD8FUfQnpTIz9RvbjvmKg-i31FRyTYp2KEz2dEkZN4/rs:fill:266:150:1/g:ce/MWM1ZjMyMGMtMDA2NS00N2FhLTg0M2QtNjRmNTNhMjRiYTI0LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "La Mode en mouvement #3",
        "date": "du samedi 8 f\u00e9vrier au dimanche 12 octobre",
        "location": "Palais Galliera, Mus\u00e9e de la mode de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/40w4BNSZHE_CKSQHrr5q-eozvGuAJ8T-apQqPGkYjjE/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZTFiYWI2OTYtNWUxZi00MzEzLTlkNTAtZDQ2YjhiYjczNTk0LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le myst\u00e8re Cl\u00e9op\u00e2tre",
        "date": "du mercredi 11 juin au dimanche 11 janvier 2026",
        "location": "Institut du Monde Arabe",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/kylkPLZsynHXSPSF3jwZjFr30NuIcBIRjMD9bzdawKQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWIxOGEyNDktMDU5Mi00ZWU1LWEyNmMtMjE0ZTFlZmUxNzVmLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Photographier le patrimoine du Liban, 1864-1970",
        "date": "du jeudi 3 avril au dimanche 4 janvier 2026",
        "location": "Institut du Monde Arabe",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/6jfj1dXH793Wke8i3Zbl40xvyyQe2m9CQX_FDGqtaSw/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzcwMTBiNjMtMGFhOC00MmQwLThlYjctYWY2MjdmMTY4ODgyLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Tr\u00e9sors sauv\u00e9s de Gaza - 5000 ans d'histoire",
        "date": "du jeudi 3 avril au dimanche 2 novembre",
        "location": "Institut du Monde Arabe",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Wc8o4WZVlrv47oQkono1Wpl8BAX2oI828fGX4KYyXig/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDc1M2Q1NjgtM2U4ZS00ZTliLTgwY2EtOTAyZDFkMDc5YTM5LnBuZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "\u00c9crire ou calligraphier ? L'alphabet arabe sublim\u00e9",
        "date": "du mercredi 5 f\u00e9vrier au dimanche 21 septembre",
        "location": "Institut du Monde Arabe",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/1MBDmqP3d6bHQE5G5lZCCF5K4ZqDaCUkxs3dkFR8fgg/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGIzNjcyOTEtOTVlMS00NzQwLWJjNjctZjJiY2M4ODRjNzUwLndlYnA.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "WAX",
        "date": "du mercredi 5 f\u00e9vrier au dimanche 7 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e de l'Homme",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Iyk13u3imnRrTqLLHi8Ha2UpMKYTwAm6BiIE5g6zlNk/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmNhMmVjODQtOTJhOC00ODQ2LWFhZDYtYzA4NmMyODE0ZDMwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Corps et \u00e2mes",
        "date": "du mercredi 5 mars au lundi 25 ao\u00fbt",
        "location": "Bourse de commerce",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/NHrA9GC8WwStDQnxYu9kM8wHs6k_EiAQ4-ikKrhTCMk/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzY4YmQ1YTEtYzdiZS00YWMxLTg2NjctNjEyZGUwZGU4NzM5LmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Jonathan O'DONNELL",
        "date": "du jeudi 10 juillet au vendredi 22 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Ky29pB2eWNYp8XhTYJ1IIhv83SRlztT5GcZgV4DsFmo/rs:fill:266:150:1/g:ce/NjI2OTA1NGYtN2Y1MC00NDNjLTk5YmMtNWViYjUwYzg0NGJjLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Open Space #16 Tabita Rezaire - \"Des/astres\"",
        "date": "du mercredi 9 avril au dimanche 31 ao\u00fbt",
        "location": "Fondation Louis Vuitton",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/atCrwCsPpBtKqvyRYCf3G97GcPxQqfoz9s9FD4AwTIs/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDY0OWY0YzAtMWIyYi00NWFlLTgzYzQtYzQ2NWM0NWNkODg5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Le chantier du Canal de Suez Photographies de Louis Cuvier",
        "date": "du mardi 18 mars au dimanche 14 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/YC9E6cpOeWvaqGT3qk8WOQJnVSZG6DAaXlG1_oCXk4A/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDdkODZkMzYtMjNhYS00OTExLTgzMDgtMGI0NDgyODUyYjRlLnBuZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "18\u00e8me \u00e9dition de l'\u00c9t\u00e9 du Canal",
        "date": "du samedi 5 juillet au dimanche 10 ao\u00fbt",
        "location": "Bassin De La Villette",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/yn3n5bR5QquqCpw2-rgtfKAFrLNTrXUQQUPX0HqJKGE/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWQzNjUxZWEtMzEzNS00NWQ5LWEwM2QtY2Q2MTNkMDcwNjBiLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Jardiner la ville",
        "date": "du samedi 12 avril au dimanche 21 septembre",
        "location": "Cit\u00e9 de l'architecture et du patrimoine - Palais de Chaillot",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/5bzx5EYWvhq5c3iV_b7X9mVhW7CQC20BKqXo_RHVUuM/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmZmZTZmYzktM2QxZC00NDkwLWE1YjUtNTlkMDFkNDczYTg3LmpwZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "F\u00eate des Loges 2025",
        "date": "du vendredi 27 juin au dimanche 17 ao\u00fbt",
        "location": "For\u00eat De Saint-Germain-En-Laye",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/1uHt3dGK0ChsHIiZfqS1pUo0aMdPllPHFhSdqAsX5zI/rs:fill:266:150:1/g:ce/YjYzN2U1ZmUtNWQ3Mi00MGI3LWE0ZWUtMDFhNmMxZjYyZjZiLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Raymond Depardon : Passages",
        "date": "du mardi 15 juillet au samedi 26 juillet",
        "location": "Galerie Magnum Photos",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/wrZv3ll0I_aEFqpS5hrcheIKLmBpv2eUxzzFOE6ZbIo/rs:fill:266:150:1/g:ce/NWMyNjA4ZTktZDZmOC00MjVkLWI4NzItY2MzZDc1YzA2MDE0LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Rick Owens, Temple of Love",
        "date": "du samedi 28 juin au dimanche 4 janvier 2026",
        "location": "Palais Galliera, Mus\u00e9e de la mode de Paris",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/2aFawysDJtl5_c8cStQNMIwa0KO46JLmj40g6xzfaBc/rs:fill:266:150:1/g:ce/MWMwOTEzMzktNWEyYy00MzE4LWI4MGYtMjE0MTNlZmYzNjI1LmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Vincent Seroussi dans \"Bien \u00e9lev\u00e9\"",
        "date": "du jeudi 10 juillet au vendredi 22 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/OSyRsmndMhkZ5gV8vTWF3EMDLUCyAqRstALAkDcmxbA/rs:fill:266:150:1/g:ce/YmEyMDlhZTEtNmUwMi00ZDFjLWFlN2QtM2Y5NDE5ZDU0YjFmLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Imen Lahmar dans \"D'origine (in) contr\u00f4l\u00e9e\"",
        "date": "du samedi 5 juillet au samedi 9 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/E7a1wr-fNXsVNZA_Epec2s1Vd2Bv2lxKUj5eqhlfNQY/rs:fill:266:150:1/g:ce/NjEzZGEwYTYtMTc3MC00NzdjLWEwMWUtNjU5YjI4MmUzYmFlLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "St\u00e9phanie Machart dans \"Entre deux\"",
        "date": "du mercredi 9 juillet au mercredi 20 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/oIkMr5rK0kYoaZBa6_Y2qKPbrF8XOrVx2Vjp1UR53oM/rs:fill:266:150:1/g:ce/OTIwZWY4MzktNzViZi00NTI2LWIxMjgtNDIyZDFiM2NjMzIwLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Autres territoires",
        "date": "du lundi 9 juin au vendredi 19 septembre",
        "location": "Centre Culturel Canadien",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/iXDDCztODOlEYKnjjjD0L_TjwvM7KVVlkmnR9iDTbLQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmNmYzdjMGMtNGQxMC00ODcyLTg3ZDMtNmYxMjIwMGE0Y2VhLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Exposition \"Nikola\u00ef Kouzmine, peintures : vers l'abstraction\"",
        "date": "du mercredi 28 mai au dimanche 27 juillet",
        "location": "Centre Spirituel Et Culturel Orthodoxe Russe",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/58Kqkqbhqy_uRZRAN7c-wvIL7h9nDoVj4MKfopsLlVw/rs:fill:266:150:1/g:ce/NjUzYjExMWEtYzg4OS00MmViLWE4ZjMtZTZhMDc3NmI1YjVkLmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e after work ",
        "title": "AFTERWORK HAPPY HOUR",
        "date": "du lundi 21 juillet au jeudi 24 juillet",
        "location": "Hide Pub",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/ByqWjecn2qOJqExm2nxaiVulnSkj97-XVOWwCdFEIT4/rs:fill:266:150:1/g:ce/NjMwZDYxZWItZTBkNi00NjY5LTllNjEtZmEwYmQyNmU4MDIyLmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e clubbing ",
        "title": "REAGGATON PARTY",
        "date": "mardi 22 juillet",
        "location": "Hide Pub",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/_OiZlHtvjperglwDaqweZcvuQXkCwttVaGkOH1CamDM/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZDE1NjBjNjAtYmUwNC00NzI0LThlNmItNjdmZGQ3OWNiOTUzLmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e after work ",
        "title": "AFTERWORK 80' 90'",
        "date": "du lundi 21 juillet au mercredi 23 juillet",
        "location": "Miami Boulevard",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Un_66dXUx3XspATUUELW34mJd6-t1h4hn1xIApzlHXg/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZmQwYzUxMDQtMjBjNi00Y2M4LThjODEtY2UzY2JjZTk0Njg5LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "WILLIAM KLEIN SPORTS",
        "date": "du lundi 16 juin au lundi 4 ao\u00fbt",
        "location": "Grilles Du Parc Des Buttes-Chaumont (Face \u00c0 La Mairie, \u00c0 Doite Du Portail Carrel",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/0zsVozx68-MSIeA1W6PGNPhAV1Zr-ALAhmPOEZqMsBY/rs:fill:266:150:1/g:ce/NmRlZjcyMDgtYTczYy00ZWE2LThlM2UtYzlkODMxNjYzM2Y0LmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "OLIVIER DE SAGAZAN : TOUJOURS, JAMAIS !",
        "date": "du vendredi 6 juin au samedi 26 juillet",
        "location": "Loo & Lou Gallery",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/XoL89OHCIXLf7NTWA861z_dHlfOKd5UaliIMz8urWhA/rs:fill:266:150:1/g:ce/MDRhMTMzZTUtY2E5MC00N2Y1LTgxMjAtOTA4OGY4ZmZlYmVkLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Ethan Lallouz",
        "date": "du mercredi 9 juillet au mardi 30 d\u00e9cembre",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/ctjgt6FpQ4qnoLF8jfg57YvQpbFTP7UgyPKp8LFBmqg/rs:fill:266:150:1/g:ce/YjlhMjUyMWMtYzMxMi00ZjRmLWE2ODktMDc3NDZmYTIxNTczLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Tom Boudet",
        "date": "du vendredi 11 juillet au mardi 29 juillet",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/phfLUIOq4b-R2L_y2yVhd-VjBEzEs9jY2A6MO1OkxiE/rs:fill:266:150:1/g:ce/MzJkYTM2ZDEtOGEyMS00OTI0LWI3YWMtZWQyZmNlYzBjY2QzLmpwZw.webp",
        "category": "one man show & humour ",
        "title": "Imen Lahmar dans \"D'origine (in)contr\u00f4l\u00e9e\"",
        "date": "du samedi 19 juillet au samedi 9 ao\u00fbt",
        "location": "Le Point Virgule",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/rAmzWEYQDFUnEagZjmCOF9d7ZND5n0CeiCC4ZHcVYZQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZDI3MzJjNDYtN2U5Yy00YTJjLWJkYjEtYzAxNWFlMzczMDdjLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "ARE WE GOING SOMEWHERE OR JUST GOING",
        "date": "du jeudi 3 juillet au samedi 9 ao\u00fbt",
        "location": "Galerie AFIKARIS",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/Bton2z5NTjvQSUBy5Yl99KiGNeCcT3E_Yp_is6jDoC8/rs:fill:266:150:1/g:ce/NTA2NzY4Y2UtNzY4ZC00NjI4LTlkNGEtMGQ5NjVmZmYxYzUwLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Un \u00e9t\u00e9 en bleu blanc rouge",
        "date": "du mardi 24 juin au samedi 13 septembre",
        "location": "Maison Elys\u00e9e",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/e1QjllYMdgvWbn2B1BCV1bIkvhO6o-_pa5yH65ODl4E/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTM5OTY0NDYtM2QwMS00YzAyLTgwMTktN2ZmOTM4ZGZmMWQ1LnBuZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "Exposition : Homo Salvaticus - Ilan Parient\u00e9",
        "date": "du jeudi 5 juin au mercredi 27 ao\u00fbt",
        "location": "M\u00e9diath\u00e8que De Fonteany-Aux-Roses",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/R3iIe0bUb5fPsIu6xrzkmIWEnP-1giVxIn8tvI1u9SQ/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZTkxYTBhMjAtMTk0ZS00MzVlLTkxM2MtMjY4MTY3MDdkOTY1LnBuZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "Atelier \"Mes premiers pas en \u00e9conomie\"",
        "date": "du samedi 5 juillet au dimanche 17 ao\u00fbt",
        "location": "Cit\u00e9co",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/5UVOm1mtzZJ4I8z-q-CVwq3eEnnS593wRbuG7zzokis/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZjRjNGFiNTQtMzYxNC00NTZmLWI2N2EtZmQzODFkMmI3NzIxLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Brook Andrew, Resident and Visitor",
        "date": "du mercredi 2 juillet au lundi 6 octobre",
        "location": "Mus\u00e9e du Quai Branly Jacques Chirac",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/6egX4MkBE-VPFD4DFGkFBht-RWb-3nres5hfq_LENk8/rs:fill:266:150:1/g:ce/YzA2MjJhYmQtNTgzNi00YWFhLWIzODAtYzhlYzBkYjVkZmNjLnBuZw.webp",
        "category": "spectacle de rue ",
        "title": "LA MAGIE DE NO\u00cbL S\u2019INSTALLE \u00c0 BERCY VILLAGE",
        "date": "du samedi 7 d\u00e9cembre 2024 au lundi 22 d\u00e9cembre",
        "location": "Bercy Village, Cour Saint-Emilion, Paris 12\u00c8me ",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/zpm1HOkaEITznWg_wGIWbjsHnkMUmCWXJ4znrxGuhg0/rs:fill:266:150:1/g:ce/NzMxYjUxOWMtMTJkOC00YjQ1LTg2MmItNWU0MTY4NGI1MDk1LmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Brad Holland et Shakespeare, L'\u00e9toffe des r\u00eaves",
        "date": "du samedi 12 avril au samedi 13 septembre",
        "location": "Galerie Martine Gossieaux",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/DeI9PuJF2tub_FlFRdqM9r3CQR5JyARg5wSuSG-fcqw/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZGMwNjJkM2UtNjA3OS00N2UyLTg5MTgtYWRjNzYwYTY5M2NiLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Joan Punyet Miro - Monocromias",
        "date": "du vendredi 20 juin au samedi 26 juillet",
        "location": "Clav\u00e9 Fine Art",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/hHpzExaXrGhBfp38glrZmTw4P0AIKjQjYvAX1rwTUvI/rs:fill:266:150:1/g:ce/Mzg5ZWUzYTAtN2UwNC00YWRjLTliODAtNmJmNDVlYThlOTFmLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "\"Toujours, jamais !\" de Olivier de Sagazan & Exposition de Aur\u00e9lie Deguest",
        "date": "du vendredi 6 juin au samedi 26 juillet",
        "location": "Loo & Lou Gallery",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/vLzk5Hk2DDdBH6p6RiRBSMrskPkDYZYlk94NBtwUCxI/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTkyNjZiZDAtZTU4MC00NWQ1LTg0YjctZjE0N2UxZGVjYzM0LmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e after work ",
        "title": "AFTERWORK KARAOK\u00c9",
        "date": "mardi 22 juillet",
        "location": "California Avenue",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/xPNKJiOkDiBMChEIEdsEJgs57liWcg8Yo4tu6etkECY/rs:fill:266:150:1/g:ce/NTk1ZTAwZTMtYzc4OS00MDlhLTljNjctMmQ0MWQ4ZjdmMWY5LmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e after work ",
        "title": "LADIES NIGHT",
        "date": "mardi 22 juillet",
        "location": "California Avenue",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "/gif/16/9",
        "category": "galerie ",
        "title": "Visible/ Invisible",
        "date": "du samedi 7 juin au samedi 26 juillet",
        "location": "Galerie Wagner",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/2xiGSKOUw2dJ2BKrbVE6EvGgMUrwUgvOqnEjYS9hNnk/rs:fill:266:150:1/g:ce/OWMyNDc0MDAtZGJlZS00ZTYzLWI3MjktNWM5NDU2ODMwNTgyLmpwZw.webp",
        "category": "soir\u00e9e clubbing ",
        "title": "AFTERWORK BOUM 80'",
        "date": "du lundi 21 juillet au mercredi 23 juillet",
        "location": "Tiki Playa",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/g4cYlPvOyu0q68jH-KQqJCYmtKT8EiZ4u4JrZxxeu0w/rs:fill:266:150:1/g:ce/MDg1MWUwMzgtNDE2Yi00NGI1LTg2MDktYjc0OTU1YjM2OGUzLmpwZw.webp",
        "category": "concert ",
        "title": "BERCY VILLAGE DONNE LE TEMPO DE L\u2019\u00c9T\u00c9 AVEC \u00ab MUSIQUES EN TERRASSE \u00bb !",
        "date": "du samedi 21 juin au jeudi 14 ao\u00fbt",
        "location": "Bercy Village",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/RROEDzrTpKUJSHDDNoE78YWG5NGaFRn97yRwX9pbGDo/rs:fill:266:150:1/g:ce/ZjMwZjZiZmQtNzYyNy00MGViLTk3NzUtNGUwMmEyMDgzZTViLmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Corps \u00e0 cordes: Vibrations et R\u00e9sonances",
        "date": "du vendredi 6 juin au dimanche 4 janvier 2026",
        "location": "Mus\u00e9e D'Art Et De Culture Soufis Mto",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/zfzXTchJL2XJgzb0ffCvT5OtA30c8J2SnbaRd6U7Mso/rs:fill:266:150:1/g:ce/MTEzYTRhNDgtNjg3ZC00OTI1LWIzYmItMjIxNjY0N2UyMWY5LmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Les chais de Bercy",
        "date": "du jeudi 19 juin au dimanche 21 septembre",
        "location": "Bercy Village",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/kphTr6KWLITfb6A4FdFbM-91B_Ab8zuwYIxkEOS8QfY/rs:fill:266:150:1/g:ce/OGJlODBhMjItNmY4MC00YjY1LTgzYzgtM2YzNTExOTBhZjA0LmpwZw.webp",
        "category": "salon ",
        "title": "Summer mercato #3 - pop up shop cool & responsable",
        "date": "du mercredi 9 juillet au dimanche 27 juillet",
        "location": "Flor\u00e9al Belleville",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/p9ItPIp-9thrGLPKCYa1EVogZ6RLoHUi6QdF_qsiklE/rs:fill:266:150:1/g:ce/NGVhZDZkYjItY2Q3YS00MDdmLTg3YjItYTkxNWMxNzAyNGYyLmpwZw.webp",
        "category": "galerie ",
        "title": "Point de Vue",
        "date": "du jeudi 3 juillet au samedi 26 juillet",
        "location": "Galerie Rastoll",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/WpoS2A7jpsUSTZ78iqSZZqDU22zUKurHmiUOPdjTSn4/rs:fill:266:150:1/g:ce/NDUyYzczYjgtZWUwMC00MWIyLTlhZWMtODNkMjIxMmNmMTk4LmpwZw.webp",
        "category": "mus\u00e9e et fondation ",
        "title": "Destination mus\u00e9e d'Orsay",
        "date": "du samedi 28 juin au dimanche 28 septembre",
        "location": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "organizer": ""
    },
    {
        "image_url": "https://img3.parisbouge.com/DYR44do8H1hm_IpAO89wWfNwhbzSaiJdvxnnwlQmuN4/rs:fill:266:150:1/g:ce/Njk0ZGZkMGYtNTJjNC00YWI4LTk5MGEtNDRjZTk1NzZkZTU5LmpwZw.webp",
        "category": "autre ",
        "title": "Saison \"Intelligences animales\" au Parc zoologique de Paris",
        "date": "du samedi 5 avril au dimanche 2 novembre",
        "location": "Parc Zoologique De Paris",
        "organizer": ""
    }
]